bmw x3藍芽聽歌問題

2012 x328ia 連到藍芽但係冇播歌功能
想問下有咩方法可以藍芽播歌？又唔影響插住線叉電
Aux線又要插住部機
仲有冇其他方法
利申iPhone

唔該

X3 既28ia

藍芽設定可以Click音樂and電話。

用中央扶手裡面個USB插手機都會自動播歌，仲可以順便充電。

可唔可以更新個software？

插線iPhone話不支援，唔知係software太舊定ios太新

係唔係可以經usb更新個idrive，可唔可以教下小弟

頭幾個應該幫到你?

多謝巴打先，我都google過
我唔肯定我架車有冇得update，因為打過個7位VIN冇野比我揀
我想用車個喇叭播歌

召喚高手

Push

唔會唔支援,有無用返apple原裝線？
都係唔得就再重開部iphone
寶馬所有f系列都應該支援ipod功能

用原裝
句不支援係係電話顯示

用緊ios幾？

11.4
或者我晏啲再試試

無咩理由唔得，我揸f30用原裝線咩iphone都無問題，會唔會係條線有問題

[url]【Famshion/梵声 R1车载蓝牙接收器免提AUX蓝牙棒4.2音响箱适配器】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€PB8Yb35xSDL€后到👉淘♂寳♀👈[/url]

插去中央扶手aux位，用usb叉電，開車會自動連接手機藍牙！
記得要買自動開車自動連接版

補圖
唔知點搞好☹️

唔該巴打先
我見到下面呢隻叫much tune好似台灣野，不過唔知邊度有得買

唔好意思，一時唔記得覆你，原來你隻idrive係用緊cic個一代
用返寶馬個隻插ipod線就應該可以連接到iPhone 聽歌

D音質

咩係寶馬個隻？
高手巴打不如留tg？

或者可以加我
唔該你

巴打有咩建議